是日晚餐

[member]

member

啖啖肉

可能比朋友認得出

雞髀肉

嗰d咩汁黎

油

好想食呀 雞雞

之前你話要食少啲肉？

不知幾好食

好難做 做唔到

咁大舊

影出嚟先大舊

一個雞鎚分開兩舊

賣相真係負一百分

住家飯
唔洗講賣相啦

左手面個堆咩黎 魚蛋腐皮?

睇埋賣相都知唔會好食得去邊
我煮比你食好過啦
脷伸：高登小炒皇

好